科興武肺疫苗部份第3期數據 保護率由50.65%至91.25%

科興新冠疫苗部份第3期數據 保護率由50.65%至91.25%

科興公布新型冠狀病毒滅活疫苗第3期臨床研究數據，截至去年12月中，巴西針對18歲以上醫護人員共1.2多萬人試驗，得出253宗有效病例，相隔14天接種2劑疫苗的保護效力，為50.65%，對需要就醫病例的保護效力是83.7%，住院、重症及死亡病例的保護力為100%。

而土耳其的第3期臨床試驗，分別有900多名高風險的醫護人員，以及6400多名正常風險的一般人群參與，全部都是18至59歲，截至去年12月23日，有1300多人完成兩劑接種，並進入第2劑接種後14天觀測期。基於29宗確診病例的分析，結果接種2劑疫苗14天後，預防病毒的保護效力為91.25%。

科興在微信公眾號回應留言提問解釋，土耳其的數據是中期分析結果，參與測試的7000多人中，截至12月23日，只有1300多人完成接種兩劑並完成14天觀察期，其他接受測試的人當時未完成接種第二劑，或接種兩劑後未完成14天觀察。科興又指，他們建議第二劑疫苗相隔28天接種，但緊急情況下可以相隔14天接種。

原文網址：

大包圍

同踢波一樣，一係入一係唔入

就嚟大過100%

真係睇唔撚明呢幾句
對需要就醫病例的保護效力是83.7%，住院、重症及死亡病例的保護力為100%

不如話0至100%
戇鳩

事實係
需要就醫病例的百分比是83.7%，住院、重症及死亡病例的百分比為100%

調返轉唔好睇保護率
打左既醫護 有PPE 情況下，一半人會再感染
打左既平民係社區生活，有20%會再感染

住院唔會有機會再感染 , 再感染=第一次感染，所以必然100%
死亡唔會再感染，所以必然100%

死亡病例的保護力為100%。

屌你，死撚左都仲要中肺炎咩，CLS。

可升可跌

點解咁q耐都未有第3期數據

一係得一係就含柒

0一100%

一係唔得
一係得

党話幾多就幾多，立法要報100%咪得

李私煙

點解咁q耐都未<<<作>>>有第3期數據

支那今次咁撚耐
假野都整咁耐

0 至 100

不如 0% - 100%

仲未係論文
仲只係部份數據

好財死唔去果啲咪100% 囉

死亡病例的保護力為100%